====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: * Note de la page 25	(1) CROISSANCE DES AGGLOMÉRATIONS IMPORTANTES DU BASSIN PARISIEN 1954-1962
Entity Name (Type) :: (1) CROISSANCE DES AGGLOMÉRATIONS IMPORTANTES DU BASSIN PARISIEN (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
(1) CROISSANCE DES AGGLOMÉRATIONS IMPORTANTES DU BASSIN PARISIEN (LOC)
Total entitiy counts: 1

